諗深一層 老解已經黎左

昨日 個班警犬..唔知要叫警犬定..武警定咩啦 唔知點講 個鎮壓手法 室內催淚彈 近距離開槍 射爆女仔隻眼 揸救護車等等...呢d完全唔似警犬一貫手法 同之前差太遠

真係好撚嬲 只係一定要冷靜

換套香港狗制服
無委任證
邊個知？

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

其實係，老共會咁傻出解放軍咩，混入警察換套3效果一樣，仲要無成本

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」